寧願比風扇巴呃哂59蚊，都唔願意比"攬炒巴"騙1蚊

今日去電子城搶唔到 係門口同人100收左

好唔好用未知，但至少有舊野係手

課比攬炒巴 渣都無

$200 收

$201收

買風扇衰極都有得拆粒電出嚟用
比攬炒巴除咗幫佢買樓之外冇撚用

風扇仔都有得炒？

呢個真 課大雞樂都起碼有隻暖手杯

咁我寧願比攬炒巴5毛

有光環同高地

我寧願比好人經濟賺多幾十蚊

攬炒巴以家係屋企屌女爽緊

米屈 收到風佢寫緊募捐文宣

連你都做五毛...唉

我淨係記得攬炒巴被人襲擊過 dllm

何君堯夠比人襲擊過啦 so?

好憎攬炒巴 條友搞到我變藍

今晚策略係 拉一派 打一派
今晚風向係 拉 風扇巴 打 攬炒巴

收皮啦 你本身都藍